有3個後生仔係西環比Popo截查

大家千其唔好去西環！

好似有一個無帶身份證宜家打左電話叫人拎黎

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

Push

白衫

扮曬野，玩鳩幾個細路

我私疑係特登
白色最顯眼

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝

各位手足著咩色衫都唔好去西環送頭

似係三個靚仔玩鳩班POPO

大奶大奶

大奶奶

快啲查我啦

madam想抄人老冧嗟。
小嫩口嘢madam 食家來。

唔好俾狗引到入西環呀

打得去叫屋企人拎身份証都應該係住附近d 手足啦
屌，班popo 係咪full gear 左半日居然冇人黎燥底到是撚但係咁check 人証呀

又想引人

所以各位手足一定唔好去西環